唔知點解咁多鬼滅vs火影既post 鬼滅既票房竟然超越千與千尋 LOL

以前講笑會講火影世界第一，玩過課金game火影online就知道。痴線呢套咁鬼滅既票房，都可以超越千與千尋。我小學個陣睇宮崎駿既動漫系列，每部電影都有深度。我最中意既係天空之城，買左碟成日重睇。但係最好既作品，我認為係千與千尋。

諷刺虛假既經濟繁榮時代，千尋以外既人可能無一個係真正的人類。講既係千尋屋企人變成豬無人保護佢之後，佢點樣反省自己再進步既故事。點解一個神隱既魔法世界會講魔法無用，唯一既魔術會唔會係反映返現實世界既催眠術。

反映係現今世界，點樣用唔同方式黎迷惑你。提醒自己係名利隨波逐流之時，同時又失去左幾多。你又記唔記得自己既名字？千與千尋想帶出黎既信息係想你時刻勿忘初心。

唔知而家有幾多零零後仲有睇過以前既電影，只會覺得成班比媒體潮流洗腦既豬。可能係時代唔同，新一代係物質富裕左。唔會再對社會黑暗有共嗚，因為佢地小學個陣就拎IPhone。

點似而家D小朋友個個玩抖音睇鬼滅阿，淨係音得係到哇哇哇打鬥好精彩。同埋個打鬥都係一般，即使有特效都係好一般。無奈感慨時代既唏噓，完全睇唔到鬼滅電影版既感動地方係邊。

同埋睇過漫畫就知道，其實D柱好廢囉。唔知咩事咁都可以屈無慘輸，真係一個單挑哂成隊都未洗死。係都要推套普通動漫上去做神作，成隊都咁廢點做無慘對手阿。完全對炎柱既人物背景零鋪排，我只會覺得係一部吸引鬼滅粉去睇既作品。

順便過渡一下去鬼滅第二季，如果電影版可以加少少炎柱既介紹。咁佢最後死個陣或者，應該有比較震撼既地方。一係就擺埋猗窩座既故事背景落去，講佢點樣變成鬼會比較有共嗚。但估唔到個劇場版咩都無，都可以超越千與千尋。

鬼滅只不過係跟風食正條水，無啦啦咁多明星彈出黎個個話自己係Nezuko。呢幾年日本無咩特別突出既作品，唔係異世界就係賣肉番。再講鬼滅漫畫個故事，係經典既逆襲升級打怪冒險故事。我同意鬼滅既動漫係還可以，但電影版真係唔好睇囉直情係伏囉。

本來漫畫既畫風亦唔係特別出色，係動漫ufotable燃燒經費救左成套鬼滅咋。加埋現今日本最勁歌姫LiSA黎唱首op，搵埋出名既聲優黎配音又點會紅唔到。哪怕任何一套動漫，有咁既陣容都好難唔紅。

拎鬼滅同火影比，唔好講EVA/FA/Code Geass個D神作。就算拎鬼滅既畫質同劇情結構黎講，同魔法少女小圓比都未夠班。魔法少女小圓黑向，代表夢想同希望既魔法少女話死就死。極度致抑鬱向動漫，魔女結界既畫風。顏色沖擊感，似足怪異荒誕既惡夢。

就算拎鬼滅既人物故事背景黎講，我覺得鬼滅最多就係斬赤紅之瞳個Level。刺客組織對抗帝都極權既故事，團隊每個人都有悲劇故事。反而覺得睇到電影版鬼滅既主角既內心世界，全部都係得美好既一面係好唔現實既事情囉。

(我睇火影個陣，班零零後仲飲緊奶咋)。火影有幾好睇，要講可能再重新開一篇。火影既缺點係太拖戲同埋太多回憶殺，同埋忍界大戰之後開哂外卦。雖然鬼滅個故事係無咁拖戲，但內容淺薄好多位無交代。是是但但咁完全唔係神作，唔知同火影邊到有得比。

其實係咪我認真左，係動漫業界開始沒落既時候。推部鬼滅出黎，引起高討論廣泛關注既作品。有爭議先有話，再炒起動漫熱潮。或者係個市場價值，重要過個作品價值。如果係咁既話，鬼滅有得紅都係一件好事。

Too long didn't read

agree 見吹到咁大睇下
暫時睇左6集覺得好悶
但火影一開頭幾集已經有想追既動力

55

火影世一

咩年代仲打千字文 9up 一套卡通片
有冇咁毒

鬼滅仲衰過刀劍

大致同意 鬼滅動畫 劇場版都唔錯 但劇情真係一般
睇完第一季無咩想追第二季既衝動 係睇左劇場版先覺得精彩d 未去到神作lv

不過樓主既分句搞到有d1999

鬼滅真係唔神，但佢咁短時間帶起個熱潮同吸金量同你口中既火影比就真係比唔到架啦，就係咁唔公平架啦

拎火影同 eva ，code geass，FA放埋同一段就真係咪喇，好彩你冇比較，因為火影真係未夠班

火影呢d水平既王道熱血少年漫應該同返jump裡面果d比就差唔多啦

票房超未超囉
Who fucking cares